ACG文字交流區 (44) - Debug 人生

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

點解33一跳就去到44…

樓豬弱智仔

手殘打錯字，重新開過

由佢啦，下次去返35咪得…

#962 一色彩羽(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆